[法律撚入] 如果雨革當年,參與者唔係阻街, 而係癱瘓垃圾會或割689個頭落黎,佔中九子分別要坐幾多年?

如果參與者係癱瘓垃圾會,發起人會唔會同台灣太陽花發起人一鳩樣咩事都冇?

如果幾萬個參與者集體割689個頭落黎, 發起人係唔係要幫參與者孭飛? 而果幾萬個參與者咩事都冇?

我諗中共會立即解決香港

係反而好
一國兩制猶如強姦犯同良家婦女既上床協議
早廢早著

解決左香港，邊有人幫佢洗黑錢+走私+輸出間諜？

你睇下個陣發生咩事? 係保皇民主堆糾察, 佔中狗子自己阻止毎革命發生, deesculate做運動.

呢d咪 倮皇狗既下場lo